Extract DS.rar

import database delshop_db.sql didalam projek 

Buka ProdukController dan ubah path penyimpanan foto(sesuaikan dengan path PC anda)

jangan lupa update Maven

untuk Register : silahkan isi data, setelah register berhasil ambil confirmation token dari database dan copykan ke url 
                 localhost:8080/confirm?token=(confirmation token)
                 
                 Selamat Mencoba ... 